lu-latex
========

Mans izmantotais LaTeX šablons bakalaura darbam.

Pašlaik šis ir vel uzmetums. Domāju, ka vēlāk nopucēšu saturīgāk.

## Linux

Nepieciešams:

* Nezinu precīzi, uzliku `texlive-full`

Būvējams ar `make`


## Windows

Nepieciešams:

* `basic-miktex.exe` (bing it ;) )  + instalācija ieķeksēt, lai novelk trūkstošās pakotnes (ja pareizi atceros)
* var gadīties, ka pie PATH japieliek tas miktex

Būvējams ar `build.bat`


# texmaker konfigurācija

 * jāuzliek lv proofing valoda
 * xelatex --no-pdf --interaction=nonstopmode main|bibtex main|makeglossaries main|xelatex --no-pdf --interaction=nonstopmode main|makeglossaries main|xelatex --interaction=nonstopmode main
